春袋大係好事定壞事？

大袋照計容易啲俾人打中或者痛啲，但啲女女係咪通常唔鍾意細袋呢？

利申：春袋大過平時嘅jj

想比女女錫春袋